HMV,，香港唱片都執柒晒，而家仲可以去邊到買廣東碟？

如題，CD warehouse 全部分店都好唔就腳

信和

香港除咗大型連鎖仲有大把cd 鋪

同埋正常人都唔會去大型連鎖買啦
貪佢夠貴 夠唔齊 新碟返得慢咩

大眾書局都有得買碟架

廟街

Sorry我on9，咁多年都係貪方便響樓下hmv買

APM有

去開信和地下果間

威威店

我好耐無買CD

而家買既都係電影碟

唯有去cd warehouse

cd warwhouse 都叫唔就腳
你唔行得定點呀

cdw真係好高汁

不嬲都係去信和買多 或者啲地區嘅唱片舖

灣仔大友大廈-搖擺廊,經營多年信心保證

樓主住邊區呀

除咗信和外，請列舉10間出嚟
（你話大把的）

Hmv未撚執都唔會去買啦，咁撚柒貴